\section{Literaturverzeichnis}
\\
\noindent Adamzik, Kirsten (2019): \g{Textsorten und ihre Beschreibung.} In: \i{Textlinguistik. 15
Einführungen und eine Diskussion}, Nina Janich (Hrsg.). Tübingen: Narr, 135--168.\\

\noindent Ahrens, Stephanie: \g{Die Novelle -- Eine \glq unerhörte Begebenheit\grq}. Zusammenfassungsartikel auf \i{Bayern2 Radiowissen}. <\url{https://www.br.de/radio/bayern2/sendungen/radiowissen/deutsch-und-literatur/novelle-deutsch-literatur-goethe100.html}> [Zugriff am 14.09.2021]\\

\noindent Anthony, Laurence (2020): \i{AntConc} [Computerprogramm]. Version 3.5.9 (Windows). <\url{https://www.laurenceanthony.net/software/antconc/}> [Zugriff am 15.09.2021]\\

\noindent Papula, Lothar (${}^{10}$2009): \i{Mathematische Formelsammlung für Naturwissenschaftler und Ingenieure.} Wiesbaden: Vieweg+Teubner.\\

\noindent Powers, David M.W. (2002): \i{Applications and Explanations of Zipf's Law}. Adelaide: ResearchGate.\\

\noindent van Rossum, Guido et al. (2021): \i{Python} [Programmiersprache einschl. Interpreter]. Version 3.9.6 (Windows). <\url{https://www.python.org/}> [Zugriff am 15.09.2021]\\

\noindent Anonymus (2020): \i{How to Perform a Shapiro-Wilk Test in Python}. <\url{https://www.statology.org/shapiro-wilk-test-python/}> [Zugriff am 13.09.2021]\\

\noindent \i{CLiGS/textbox} = Julius-Maximilians-Universität: Project Hypotheses.\\
\indent <\url{github.com/cligs/textbox.git}>\\
\indent [Zugriff am 14.09.2021]\\[54pt]

\noindent Ein Verzeichnis aller Projektdateien und -programme steht unter \url{https://gitlab.com/das868/korpusling-semarb} im Ordner \g{ABGABE} zur Verfügung.